Dzwoni kontrachent 
i po kliknięciu w niego tworzy się zamówienie
	pobiera dane z bazy produktów
	tableka z filtrowaniem!!
sprawdzenie co masz
baza z zaległościami w płaceniu
jeden kontrachent, jeden adres
	
adres dostawy do zamówienia
pole 'uwagi' do zamówienia
tam gdzie są płatości prztyczek na odroczony termin płatności + data na kiedy

na 1. ekran kontrachenci
zaleganie z zapłatą widoczne ma być, że zalega i kto po klikenięciu w niego

baza zalegających

dane szegółowe każdego klienta z historą zamówień itp
